# Proyecto Inteligencia Artificial
Realizado por los estudiantes de Universidad Rafael Landívar en el año 2018
Jonathan Miranda
Juan Pablo Monroy

El programa se encarga de realizar el reconocimiento de la madurez de los tomates cerezas en Python 3.6

Para que funcione el programa deben instalar
	°OpenCV 3.4.0
	°Fann2
	°PIL
	°glob
	°numpy
	°tkinter

1. Ejecutar el archivo rna2.py el cual creara la red neuronal entrenada (aproximadamente 2 horas en un CPU a 2.8GHz)
2. Ejecutar main.py
3. Seleccionar la imagen y esperar el resultado

*Ver el reporte adjunto para ver los parametros de evalucion
